一人一個減少痛楚嘅方法

小弟遲啲去導牙根 但係好驚痛 有冇巴打教下我點先會覺得冇咁痛

食止痛藥

Weed